# ИСЭбд-21 Сафиуллова Сабина
#### *Лабораторная работа №8*

#### Запуск:
Чтобы просмотреть лабораторную работу необходимо открыть файл "Как работает компьютер.pdf"

#### Зачем? 
Работа предназначена для понимания функционирования компьютера.

#### Форматирование:
Times New Roman шрифт 10, межстрочный интервал 1,5.